我覺得和你sing好撚成功 入嚟多謝手足

啲商家佬唔見棺材唔流眼淚
基本上地產係香港單一支柱 玩撚到啲商家佬怕怕就有希望

手足respect

暫時嚟講成本最低

商家佬真係要搞搞

多謝手足

支持
但希望被咬人數可以越黎越少

依位P牌仔表示不應同

推 支持商户向業主要求免租

只有動搖到地產界 先有出路

自從有左黃色經濟圈之後就好耐無去過美心飲茶，真係就黎頂唔順喇.....

推